「IQ題」龜死咗會去咗邊到？

無可能俾秒
十頁後開估

海天堂

海天堂
秒咗tim

完

皮已收 留名睇死雞撐飯蓋

西

任天堂

留名睇十頁後潛水

歸西

唔使10頁
#10已經潛水

浩園

恒大

有無10秒

龜仙人